$3500 換機有咩好選擇？

會影下相 小打機

而家用緊2年前既845

iPhone se

pixel 4a
samsung a71
或者599usd s20 fe

下年先換都未遲，依家換咗都同依家嗰部差唔多spec

就係依個問題 諗左好耐

Se $2000幾搞掂，點解咁多負評？

Pocophone F2 Pro 5G

買SE我情願買XR。mon 細唔在講，電就2000都冇。打一陣機就冇電。

樓主少打機

我用緊4,5 年前嘅 iphone 8

如果3500 budget，真心等下年算，冇必要洗完3500買中階機

$3500 好難搵到部大牌子又靚過845
真係得 iPhone se

想用5g就 pixel 4a 5g
一黎水貨
二黎未必 support 到哂香港5g

但845 效能仲好過765

水貨s10 lite

4a 5g 價錢實過3500蚊啦。